覺唔覺用 咖啡因 pre workout 好正？

即係做運動約 30mins 前， e.g. 舉鐵、跑步、游水
先攝取含咖啡因既食品 , e.g. 茶、咖啡、能量飲品、咖啡因pill

一來會增加速度、力量、耐力... 等運動表現
二來運動後精神上會high d
(有試過就會明）

總之試過就返唔到轉頭

打個飛機有用d

Pre workout黎講
我飲red bull

打完 J 莫講做gym
直程咩都唔想做

都幾好架
有埋牛磺酸

但夜晚操驚瞓唔着

可卡因有feel啲

益力多正d，可以練肌肉